﻿Projekt Diki jest rozwijany w ramach zajęć na Wyższej Szkole Bankowej w Gdyni na kierunku Tester Oprogramowania. 
Jego celem jest wykonanie automatycznych testów aplikacji mobilnej Diki. Ta aplikacja jest słownikiem języka angielskiego.